好鍾意你 但我唔想害咗你 因為我知我一定比唔到幸福你

有冇人都係咁諗？

冇 我淨係知冇人鍾意我

自卑嘅男仔先會咁諗